香港係咪應該除左搞港獨都要搞下藏獨?

藏獨起碼唔可以比人話大家係中國人 用中國文化